[831重點]解城寨講得咁好冇人討論

831開槍
扮示威者放汽油彈

推

捉完仲要扯斷手

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽緊live

有時間真係可以聽下

太子有冇死左人好重要
但維園開真槍都好重要

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

831臥底配槍先係重點呀

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

push

推啊